［行動］光復香港後一定要將判義士重刑嘅法官送去斷頭台或一世囚禁

呢班狗官為咗份糧協助中共爪牙亂Q咁判案，搞到很多義士在獄中渡過青春
香港光復之後，一定唔好俾班狗官走甩，捉佢同佢配偶入去集中營，嚴重者立即處決，同埋要充公佢地收入同埋戶口
香港人，報仇！

[長文宣言 請推上熱門] 縱使天下已沉淪 但我哋絕不認輸

點做到

仲諗贏左會點

你諗下點贏喇

醒啦 唔好發夢啦

香港光復以後，由抗爭者成立立法機關，為處罰侵犯人權嘅共匪特別立法，設立死刑引渡並處決習近平、777、689、鄭弱華、譚耀宗、三萬黑警、狗官

重判同輕判點介定 睇蘋果日報報導?

先裝備好自己

真冷氣軍師

重喺到發夢有得贏

快啲出去救理大畀狗圍緊既手足啦

到時有四眼仔出黎大家一齊抬走佢就真
最驚依d

又夢遺⋯⋯

笑撚死
依家輸到底褲都冇埋仲FF贏左要做乜

敢再示威先算啦

仲要將狗官黑警藍絲啲錢成立基金，分比坐監嘅手足同被殺嘅手足屋企人

有個官睇到閣下建議話考慮參考黎判刑.

做乜要等之後? 心動不如行動? 又係得個講字?

支那港共無一個係無辜，全部都要落地獄!!!

你現加出去食間黃店先

食完就光復到

凌遲

尊重司法...

我中左六合彩後一定要食魚柳bell chan加大

冷気軍師

要送黑警同藍絲去集中營勞改到死為止

如果係十年或二十年之後呢？
我贊成佢哋嘅子女都要受，以對後世、後後世有警惕作用

支持

光復香港後成立臨時軍政府，到時候阻膠通通行開一邊

死咗都要掘返啲骨出嚟煲湯

這個問題就像是蘇聯學者編的阿凡提故事，蘇聯學者也編過一系列阿凡提故事，其中包括這樣一個故事：各位學者研究怎樣才能把阿凡提幹掉，然後討論的結果就是，第一個學者建議說砍頭是最適當的方法，第二個學者建議說絞死才是最適當的方法。大家討論了一番以後蘇丹勃然大怒說：「我召集你們來討論，是想討論我怎麽樣才能够抓到這個可惡的、到處說我壞話的阿凡提。如果已經抓到他了，我還需要有人來討論該砍頭還是該絞死的問題嗎？而關於怎樣才能抓到他，你們屁本事也沒有。」

這就是偉大的民主派一貫做法，考慮民主以後應該怎麽樣，但是怎麽樣才能民主這個問題他們是完全不考慮的。他們考慮的就是把阿凡提抓到以後怎麽砍頭的問題，而對於怎麽抓到阿凡提是毫無辦法的。

同認

同意

要革命家 唔係要學者

恐怕要有西方民主陣營認可又支援既獨立軍先可成事

不過有既第一時間出兵三個萬子槍槍打頭
將成個西環夷為平地

仲等光復，呢班撚人以後咪撚離開香港，去到邊到都分分鐘俾人打完再淋屎水

咁又係走緬甸 或者其實軍政府條路

我都希望有生之年按紅色掣夷平所有同港共相關既地方

例如西環

推

好大機會有生之年都睇唔到

問左左膠未
舊年梁卓然呢個屠夫跳船都成班傻仔多謝佢「守」左咁耐
過多幾年我地就變「記仇既痴線佬」

學以色列

左膠唔洗同佢地講道理
用拳頭打佢地一身就得
佢地只係一班扮講道理
但實際係度玩雙重標準搬龍門既無賴

中下期六合彩諗吓移民邊到仲實際啲

咪撚乜嘢都賴人啦

應該要頌發勇武勳章比所有被捕 流亡 死左既手足

處決太便宜佢哋
對魔鬼，應該用返佢哋鐘意嘅手段對返佢哋。咁先夠人道

律政曱甴=警甴

佢地只係一班扮講道理
但實際係度玩雙重標準搬龍門既無賴

淨係對佢哋用就好

問過公民黨未？

同無賴講「道理」係無撚用
你惟有用拳頭先可以令班人老實
班賤種亦好清楚呢點
所以先成日渲揚 「還手 = 暴力」/「衰過共產黨」

網上屌柒班左膠 = 衰過共產黨
我都好好奇如果現實世界打柒班賤種 佢地仲可以講到咩更惡劣既形容詞

agger

一向推崇法國大革命協和廣場式處決

除左報仇外，仲要警惕後世為極權賣命嘅下場，同時要令往後嘅人清楚知道，狗隊呢D有extra 權力，同法官呢類光環嘅人，一旦同人民作對，所要受嘅制裁係要比常多幾倍

左膠出沒？
唔成立軍政府臨時接管就好難將港共一網打盡

有無魚與熊掌兼得 兩全其美既idea

呢代唔得就交俾下一代完成

用一個月時間分期凌遲，配偶斬頭或終身囚禁

中國內亂嘅時候就係香港接近光復之時
現在中國經濟已經非常差，好快會亂

Mosad

可以點光？移民？
食黃店？

咁又唔好咁灰

支爆

唔會光復到 真心
就算想返到2018都好難

係全家

改良版英式車裂啦
將斬頭呢一步改成死後先斬

最好立一座特別法庭處理呢班人渣，審判標準根本無可能跟返常理去做